Stephen King 叫白宮女發言人去做侍應

e d女權睇唔到

人哋法律系第一名畢業

女權世上最虛偽

能讓 美國白人男子 肆無忌憚地揶揄的對象
就只剩下 美國白人女子

做雞就做雞啦

不過forbes講明會封殺請佢o既公司
條女成績點好, 其他公司應該未必敢請

人地好撚勁抽架喎

trump 會請

唔該抵制 Stephen king
咪撚再睇佢d 戲

其實都係一半
真心封殺得幾多

貶低女性

如果呢個白宮發言人係黑人+女人+同性戀+環保撚，我好肯定呢個king 即刻會比人判死刑

呢個我來埋單 唔怕

Stephen King

侵侵公司都應該會畀人封殺喇

紐約市話會中止同侵公司合約
唔少銀行同大企又話唔同侵公司做生意
福布斯可能封殺埋同侵公司合作o既其他公司

歧視cocktail waitress同女人冇人出聲
而家美國顛撚到咁?

封殺咪封囉 我相信trump 搞得掂

對屎窟傾好失望

佢大權在手嘅時候都搞唔掂，落左台只會俾人打落水狗。

CCP好快統治你個國家，到時你諗吓寫咩書仲好啦傻西

老老豆豆 佢寫d 野好一般
如果唔係Stanley Kubrick 去拍shinning
你睇返佢自己拍返既doctor sleep 真係天與地既分別

美式廢老

咁樣講唔算係sexist咩？

都唔得呀,有女權閪

左癌：無歧視

屎忽king要被bin

女權閪淨係撐樣衰嗰啲
靚啲會扮睇唔到甚至踩多兩腳

條女支持trump 唔拎去難民營比人輪大米同斬頭已經皇恩浩蕩啦

共產黨仲恐怖過你啲小說。
準備封筆都得

呢個又靚又聰明仲要幫侵
一定落井下石話佢矮化女性 女性次恥

你老母做雞啫 唔代表人係嘅

Stephen傾已經好含蓄
其實佢係想叫佢去做雞

女權撚又睇唔到

咁AOC都做過bartender, AOC講兩句啦

佢條仔唔係侵個仔咩 就算佢唔返工都餓佢唔死啦
況且佢本身叻 就算比人打壓都唔難搵到野做

佢真係咁叻既話，封殺佢=叫佢自己揾出路，到時衝出黎選/創業分分鐘成就大過打工

女權閪 人權組織大愛閪去晒邊

黎條女好惦，又睇得又做得，相當稱職

跨性別雙性戀環保動保黑人肥婆=神

如果大公司都封殺到唔請佢
點解你會覺得佢創業會有得發展

女權撚睇唔到

自己做自己生意，網上target自己既受眾，打得中個市場無話唔得既

女權呢

不嬲都係稻草人打壓其他人啦
你真係信班畜生幫人平權咩

Stephen King
@StephenKing
I apologize to waitresses—cocktail and otherwise—everywhere. It was a dumb crack.

下面好多左膠話, 唔使道歉喎

今次bigtech同巨企點樣玩哂, 我o地都睇到哂

twitter fb ig等等, 連網都封埋, 你冇得宣傳, 亦唔畀網民接觸到你
好似parler遭遇咁, 連網絡都唔畀你擺
銀行同信用卡公司唔做佢生意, 即係連網上付款同開公司戶口都做唔到
仲要班白左同巨企又會開聲叫人唔好幫襯佢
或封殺幫襯佢o既公司

咁樣, 你點叻都好難做喎

因為佢地樣衰，肯定由細到大無從男人身上得到甜頭，大個就變成女權撚， 睇下有幾多女權撚係靚女

一係肥婆, 一係TB, 一係染到個頭鬼五馬六

白左睇唔到聽唔到

係咼,唔怪得呢個任人屌都得

但係史提芬京曾經嚴重酗酒...誰比誰高尚呢佢咁講

好似講到cocktail waitress好差咁

呢個真

即係Stephen King讚佢靚女，想佢serve自己？

歧視trump陣營係無問題的

話左封殺仲網上

如果佢願做,做明星, 第一線新聞女娘.
大Q 把人請.
或佢youtube 一定Q把人subscribe.

話時話stephen king 仲未死???

其實班白左真係好虛偽
支那公司又唔見佢地真封殺
rmb果然好香

點會大把人請?

主流傳媒係反侵, 點敢請個撐侵人?
就算間公司唔反侵, 但請個撐侵人, 點知自己會唔會被其他巨企同銀行抵制杯葛?
youtube就算唔ban佢account, 都會黃標佢喇

難就一定架喇…我又唔會同你講其實唔難。

但件事既優勢係睇投票率就知，美國實際大把人係撐trump, 人數唔係假，即係要諗方法接觸到呢個市場就得。

我比個例子，香港大把藝人俾人封殺，傳統cctvb, 電台， 大6 呢d平台無晒，有d咪去外國發展囉，有d就自己搞網台，有d就專搞小型演唱會聚會等等。

你問我點搞，我唔係叻人識得自命不凡答到你點做，但我知天助自助者，燦神話齋：冤係無用架，要去改變佢

女權又睇唔到

女權:我地睇唔到

擺明影射緊佢！死白男係唔係唔妥我哋少數族裔女議員

女權撚呢？賀撚麗呢？

女權撚唔幫靚女架 仲要又靚又叻

條女又叻又靚，我唔信佢搞唔掂

叫佢對少啲coke la

Doctor sleep都ok
膈埋唔係佢拍喎

佢對嘢唔嘢少
乳交一定好撚正

doctor sleep 都叫ok?
我意思話doctor sleep 跟返原著拍 冇點改到
但shinning 就比stanley 改左好多野

好過其他改編佢嘅作品
好過it2

拍到heroes 咁
劇情又咁直接

唔可以下下用閃靈比

鬼佬真係好興讀U果陣做酒吧parttime

Stephen king本 it 原著有個情節講班細路入面嗰條女為左提高佢哋之間凝聚力自願獻身輪流同其他人扑嘢，睇完就知Stephen king冇可能尊重女性得去邊

oh my god so sexist, where are the feminists

真,.

香港極權政府大哂, 咁極端都仲有分黃藍喇

而且美國仲咁多人撐侵

乳交OK
但佢棚牙，應該會刮jer

想屌到佢呢啲偽女權閪淫聲大作

7千5百萬人投trump 喎

食軟飯同埋單分返清楚先

Emma Watson

+痴肥 暗瘡肥婆

佢好似家境好？ 唔洗做part time 放學

CLS

Stephen King 係過哂氣老廢，唔使理佢

上佢Twitter 串鳩佢先

人地harvard law 畢業
你老母d客有個讀哈佛都算你勁

女權係唔會幫又靚又叻嘅女人架

SNL成日扮佢

source?

係都aoc先啦

個d女權撚食屎啦去, 咁都無人出聲

Pin 啦樓主

左膠同女權撚

我呢世都唔會睇得起呢班冚家剷

伯友含莘茹苦湊大你
仲要比你個不孝子鬧

喺佢哋眼中金髮白人女人點被侮辱都唔緊要

thx

你去鬧Stephen King啦，又唔係我講

呢啲咪真racist囉

cocktail waitress

有7500萬人投Trump

Stephen King係咪拍開笑片嗰個

果個係Stephen Chow

但佢呢個post笑話嚟喎

that's sexism

非愛侵力

但呢d先係戰狼發言人

串到d駐白宮記者無聲出

唔該某落後國家學下野

1分鐘 - curb your covid media

Who?

仲要素食 伊斯蘭教徒 曾經俾大學白人男性教援迫食豬肉

巴打有料
好多真係人地話好佢就話正

大把公司請啦 做過白宮 知道哂入面未來政策

兩性平權
Waitertress

只要有娛樂活動，九成香港人唔介意入集中營啊

要香港人停止娛樂？發夢

咪係 應該掉轉性別 男人自願獻身 先至夠尊重女性

你想點撚樣呀樓主係咁話人封殺點點點，咁人地有實力去到邊都唔驚啦，人地都未驚過,你係要話人封殺佢點點點，咁你想點係唔係要人同意你出post呢個說話佢要做侍應呀！咁得閒諗人地，諗下自己好過啦你

咁撚多紅州你搞笑？仲未計國際市場，市場有錢唔賺？

唔係因為話要變大人咩